Apple engineer talk about the iphone7

點解唔copy and paste呢, 因為乜都係手機開post囉